{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047027",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082150?place[place_type]=GID&place[gid]=1082150&place[latitude]=36.3640617316&place[longitude]=127.2527395186&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오월의 발코니펜션"
    },
    "text": "こんにちは。公州五月のバルコニーペンションです。 当ペンションは入室時間は15:00で、退室時間は11:00と定められています。 予約変更をご希望の場合は、予約をキャンセルして再度予約してください。 キャンセルの際にはキャンセル料がかかりますのでご注意ください。 カップル専用ルームの最大人数は2人です。 幼児、子供、ペットの同伴入室はできません。 退室の際には整頓をお願いします。最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は規定に基づいて決定されます。 チェックイン、チェックアウト時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は指定された場所でのみ可能です。 放歌高吟、または喧騒な行為はお控えください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 バーベキュー場とカフェも利用可能で、利用時間と料金についてご確認ください。 周辺には様々な観光地がありますので、一緒に訪問してみてください。 各客室の基準および最大人数は以下の通りです。 201号カモミール : 基本4人 / 最大4人、202号ローズマリー : 基本5人 / 最大5人、203号 ミント : 基準8人 / 最大8人、301号ラベンダー : 基準8人 / 最大8人、302号ジャスミン : 基準10名 / 最大10名です。 ご利用ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約を変更したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約を変更したい場合は、予約をキャンセルしてから再度予約してください。"
        },
        {
            "question": "カップル専用ルームの最大人数は何人ですか？",
            "answer": "カップル専用ルームの最大人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "幼児、子供、ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "幼児、子供、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "退室の際には何をお願いしていますか？",
            "answer": "退室の際には整頓をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室でのIPTVとWiFiの利用はできますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場とカフェの利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場とカフェも利用可能で、利用時間と料金についてはご確認ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地がありますので、一緒に訪問してみてください。"
        },
        {
            "question": "各客室の基準と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "各客室の基準および最大人数は以下の通りです。\n201号カモミール : 基本4人 / 最大4人、202号ローズマリー : 基本5人 / 最大5人、203号ミント : 基準8人 / 最大8人、301号ラベンダー : 基準8人 / 最大8人、302号ジャスミン : 基準10名 / 最大10名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 524,
        "QA": 530
    }
}